究竟香港班狗有幾廢

Wow

一班貪生怕死嘅烏合之眾

烏合曱甴

不嬲廢架啦

不嬲都係垃圾黎
打人就兇狠
對病人就碌撚

按光頭狗的言論, 呢批狗失職要被處罰

呢啲叫勇？成班無賴

一邊專業有防護衣，一邊無防護衣，如果樓主親身在場，係咪會過去幫

係處死，嗰個屈乜研話